突發！人權法過唔到

fc咗

cctai玩撚到圍qe 出幾張相仔影到啲曱甴行黎行去又話fc咗
btw cctai一死咗人啲風水佬又出哂黎

拉

cctai無法師駁到？

推唔推Po好
想正皮又唔得 屌

一手fc咗cc台啲垃圾死撚哂

跟cctai大台啦 佢地話拉咪拉囉

twitter問下所羅門

問埋應唔應該圍qe

澄清 不圍QE醫院啊！

風向咁快變？